一個成日對我講錢又呼呼喝喝既老婆....

仲應唔應該繼續一齊

利申： 已有兩個小朋友

你自己已經有答案